覺唔覺頂天立地既真男人好吸引

好似男人etv個種
有正義感 光明磊落 正人君子 從一而終

我碌鳩長到頂天立地

咁你要去睇下精神科啵

同樣重要 兩樣都要有
不過有樣無錢>有錢無樣